【LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

衛生署及醫院管理局今日下午4時30分在中環海港政府大樓就新型冠狀病毒感染個案的最新情況舉行簡報會。

衛生署衛生防護中心傳染病處主任張竹君，和醫院管理局總行政經理（病人安全及風險管理）何婉霞將會出席。

#57
54歲
冇外遊紀錄
老婆都有病徵
去過筲箕灣一個教堂

有多一個出院

5個危殆 (7 24 26 38 55)
2個嚴重 (28 45)

NOW直播有DELAY

太古城

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

#27 出院
24歲男
打邊爐家族第一個確診

所以我睇蘋果

希望開始控制到

又係維穩鳩噏

已經學足支共

又係聖十字徑...

接完疫船班人返黎就難講

公司係隔離

許樹昌話要睇潛伏期兩倍時間
都冇確診先叫控制到

#57 發病後大部分時間喺屋企
2月9號去過教堂 呢日之前已經有過病徵

極度懷疑有好多好似佢呢類既case 冇test 到

睇黎真係專打廢老

住隔離啊

今日得一個太古？

仲有武漢嗰班核彈

TVB咪撚再問血清

老老實實呢兩班人一返黎就變到同日本一樣亂9傳昸開去

截至開呢個記招之前得一個
夜晚唔知

TVB on9 衛生署好多日前咪答咗會抽血清囉

係咪我幻聽，個直播有其他聲

跑馬

蘋果

我仲以為開咗其他 live

有跑馬聲

死廢老叫咁多次都唔死去A&E

#57
睇過4次私家醫生
2月7號發燒

個私家醫生廢架?

又唔開教堂名

嗰5個危殆係咪一拔喉就會去？

果D密集空間好易出事...

第二次同第四次係轉介佢去醫院
最後嗰次醫院先同佢驗 之後確診

免疫系統唔夠強

佢地點鳩噏呀? 你有無睇㗎？

前日...琴日...日...琴日...前日...琴日...

但x-ray 肺無花......

你就無睇

記者會唔會有得問下7093單野

同777一樣開始痴呆

人少就唔洗公佈咩...

筲箕灣樓上教堂 無講名

疫情控制到...
我地就輸了

佢點都唔肯講間教堂咩人，淨係話咩二、三十人

*咩名

家庭式但係二三十人 都好危險嫁嘛

SCMP

處理咗遊輪先啦，武漢香港人......重有Westerdam船呀

咪係，望吓打邊邊家族都知危險啦

一陣又要比個名佢嫁啦 耶撚家族

嗰度都可能有10個家庭

互相扯貓尾

唔係聖十字架堂呀

#57個源頭仲未清楚？

張竹君醫生好似星期一至日都開工咁

死都唔開教堂名?

乜鳩都唔掌握

死出嚟做乜撚

掌握咗都唔會講

衛生署管唔到警署,迫死張竹君都無用
真正話到事嘅人又唔出黎

不如鳩打份新閒稿維穩算啦

因為算本地感染
如果搵唔到本地確診個案嘅共同點 好似地點之類
個源頭唔易搵

佢可以唔撚做㗎

筲箕灣樓上教堂
音樂節郎誦節嗰間？？？車房附近？？？！

搵唔到源頭 算唔算社區爆發左？

唔係好明點解啲資料喺曬保安局到
保安局又唔派人嚟記招

又係TVB無得問